(香港人機會來了) 美國 徵求海外醫護人員

美國政府已正式發文, 邀請海外醫護人員赴美國參與抗疫

Update on Visas for Medical Professionals
Last Updated: March 26, 2020

We encourage medical professionals with an approved U.S. non-immigrant or immigrant visa petition (I-129, I-140, or similar) or a certificate of eligibility in an approved exchange visitor program (DS-2019), particularly those working to treat or mitigate the effects of COVID-19, to review the website of their nearest embassy or consulate for procedures to request a visa appointment.

For those foreign medical professionals already in the United States:

J-1 Alien Physicians (medical residents) may consult with their program sponsor, ECFMG, to extend their programs in the United States. Generally, a J-1 program for a foreign medical resident can be extended one year at a time for up to seven years.

Note that the expiration date on a U.S. visa does not determine how long one can be in the United States. The way to confirm one’s required departure date is here:

Those who need to extend their stay or adjust their visa status must apply with USCIS. Their website is here:

而且, 美國政府甚至主動邀請部分海外著名醫生到海外參與抗疫. 有台灣醫生都收到邀請.

蘇一峰在自己臉書上提到，美國紐約的狀況持續延燒，政府也提出了包吃住及交通費的條件，期許招攬各地的重症醫師前來紐約幫忙救治病患。美國廣寄徵才信，有網友懷疑疫情可能已快超出美國所能負荷的範圍，蘇一峰也在留言下方貼上目前胸腔暨重症專科的歷年報考人數及自己在其他周刊上發言的相關剪報。圖片中可看到歷年考人數持續下降，他在文章最後反思，「現在美國已開始有醫師荒，那台灣自己的情形呢？」重症醫師突然變成許多國家的重要資源，讓他心情感到十分複雜。

樓主，幾時去？有綠卡

我無醫護資格

估計 薪酬都應該好高, 但未必有綠卡....

有 mbbs 冇用
去美國做要考USMLE

利申有mbbs

可能當你係英雄，送埋個綠卡比你

但佢而家應該係指想搵有豐富經驗嘅醫生（？）

當你係condom機會都幾大
疫情完咗就用完即棄

可能死埋

留喺香港把撚

識唔識英文嫁屌你
叫H type J type visa applicants 留意appointment 安排渣
個堆人應該本身已經係美國有牌
其實我今日見呢個fake news 唔止一次，其實你地係咪有team人散播假消息？

人工高

支持曾罷工醫護拎定一兩箱口罩過去搵食

HA夠膽咪清算囉

香港醫護

咁撚得閒玩呢D

香港醫護快過去，唔好為香港人賣命，唔值得

咩叫有team人? 你想屈我係三毛?

台灣醫生自己SHOW埋邀請信

專食豆腐都係

你都好得閒呀

都係貼埋補充: 要有美國執業資格